一人一個人體最on9既器官/部位

利申on9=/=冇用
我會投牙一票
就係要打理D牙已經好on9
重點係你就算好努力刷牙都會蛀牙﹑生牙石﹑生 智 慧 齒(最on9係呢個)
普通刷牙又唔夠，又要用埋D牙線嗽口水，又晒時間又晒錢
你唔用又PK，又要去睇牙醫，又晒錢又痛
有時覺得刷牙好麻煩，但又唔想睇牙醫
成日FF有產品可以long一long口就搞掂晒

懶人包: 樓主好撚懶

一定係智慧齒
仲要係4隻加下排兩隻打橫生

屎忽 成日要抆屎

補充，知道有好多人都要箍牙，又係on9
天生唔齊又要迫住箍幾年牙(or up)

+1 已開刀掹牙

腳指尾一定冇得輸
唯一功用就係撞牆角

賓周
萬惡淫為首
切柒浸生抽

盲腸

男人粒lin

等睇潮文

鳩毛算唔算部位

樓主個貓

呢個都on9，用處就係成日甩

橫丫腸

睇字都覺痛

計我話一定係樓豬個腦明明講緊邊度冇用 變左講佢點唔好 冇牙你用條脷食屎？